我真係好撚辛苦

足足三個月
樓上唔知邊條仆街
由朝早七點半敲野敲到夜晚10點幾
多數係「咚咚咚」
有時係拖拉傢俬，呢個會喺凌晨12點後先出現
間唔中會鑽野
隔15至30分鐘敲幾下，敲幾下咁

我搵咗三個月
先知道鑽野條仆街原來係隔籬屋
但敲到「咚咚咚」同拉枱凳嗰個唔係佢

我真係好撚辛苦
一係俾佢嘈醒
一係俾佢嘈到瞓唔撚到
唔夠瞓真係好撚辛苦

我搵唔撚到條仆街
打去管理處一係話夜晚11點之後先可以投訴
一係話搵唔到

到底點樣先可以搵到佢出嚟

震樓神器

問題唔係點反擊
而係根本搵唔到佢
噪音從天花板傳出，唔代表係樓上嘈

帶耳塞，得唔得

咩發展商起

除咗夜晚11點之後，公眾假日成日都可以投訴，如果管理處都話唔得就係撚緊你

同樓主情況一樣
無辦法 唯有喺隔離 開風扇嘈下 諗住換部抽濕機

多謝指教星期六打去問下先

take care bro
依家朝朝9點正俾佢嘈醒戴耳機都冇用

我得airpods pro
開降噪減弱咗啲聲
但啲震動照樣會由我天花板再傳落地下
變成比佢震醒

直接報狗仲好 條友有心玩嘅話管理處就算知邊個單位都幫唔到你啲咩

呢個時候，買左私樓嘅各位真係喊都無謂

雞蛋門口無犯法

凌晨12點打後係樓上個層門口聽下，樓下個門口又聽下

知道係邊間就好多野玩

買對耳塞啦，唔係太貴，隔音好但又唔會聽唔到鬧鐘

上面都好多提議

星期六應該唔計，應該要紅日先得